鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

我今日真係學左好多嘢

算鳩數啦佢，繼續食美心啦死熱狗

唔緊要啦，佢最多都係玩埋今年立法會，下屆區議會都一定冇佢份

算尻數啦垃圾

你啲無腦黃屍有無專心聽泰博士指導

最出力屌泛民同黃絲除咗建制派同中共港共仲有邊個係咁？
答案 - 熱狗

佢仲認得出梁美芬粒提子添

當年選佢既人真係喊三聲

今時今日仲講選舉

一早投咗共啦

點會無，香港需要忠誠反對派

直頭人生黑歷史
而家都唔敢同朋友講

呢個真，駁吾刀

點解香港冇得recall 議員

智商門檻呢

今時今日仲支持熱狗真係死左佢啦
民間創作同官方創作都分唔到
同埋日本就擺明唔妥你啦 仲問

呢條傻閪無咩價值, 垃圾一件

話仍熱狗唔緊要，但上面除咗講熱狗之外又有邊個係邏輯上駁斥到佢?
如果黑警呢單嘢都叫侵權咁兩登咁多改圖二創po全部碌柒啦

一個官方抄襲
一個民間二次創作反諷官方抄襲
。。。

喂大佬，你可以唔認同佢食美心，接受委任，但好老實，今次黑警二創係侵權，黃絲二創做就睇唔到？

眾人皆醉我獨醒，好心啦，好柒啊

鬼叫青政條友太柒

#23

冰之呼吸侵咗邊個權...
差佬嗰張連髮型同疤痕都抄足
邊有可比性

屌你老母啲仆街熱狗，幾時全黨死哂呀！

選唔選舉都唔會俾佢入到去
我一定投佢對家

共匪會配票俾佢做唯一反對派，跟住同外國講有尊重不同聲音，有俾香港人經代議士反映意見，而熱狗亦好樂意配合中共

習大大最忠誠的反對派

所以唯有投佢對家

求其啦
無人想知呢隻小丑講乜

秒

熱狗而家直接擋係黑警前面護航
知唔知醜架
好心熱狗下線班狗仔醒下啦

反主流反到企撚埋去對家果邊

大家已經可以當佢係11哥

官方民間有分別

民間裝修藍店，係咪等於官方可裝修黃店

大家都係見松泰議員護主一片苦心，無話佢講嘢好錯，只係指出，以前佢扮反對派，依家唔扮咁啫。

你係乃共熱狗，我就睇到

建制都冇佢鬧黃絲鬧得咁密

大佬唔係掛，警務處係公營機構黎，你要用人地原概念宣傳就要俾錢人，佢可唔可以改完人地啲日本歌跟住話自己合法用首曲？

上網改圖果堆全部非商業，改完張圖都係俾人笑下，成個過程無人得益，咁你都分唔到？

下屆（仲有既話）變民建聯啦
大灣區配票俾佢必入

未必 , 70個位咁多 , 隨時拖多兩件熱狗入去

冇乜可能
俾人狙擊到仆街

忠誠反對派

其實係日本真係兩樣都會侵權
只係通常版權方都默許/講明比人非商業用途二次創作

如果得建制派同熱血公民揀，我一定投建制

“總之我地啱，黃屍錯”

咁熟口面嘅？

都唔係嘅 佢呃到咁多人係佢本事
更何況當年投係授權佢4年啫
宜家佢喺度磨爛蓆
選民無罪喇
利伸 唔是住新西

其實好難搞
依家選舉DQ門檻咁高年底一定搞得成
一個議員連哂所有津貼有幾十萬一個月
仲可以周街set辦事處
全部唔選對家一個月就袋哂所有野

但選既話之前初選贏既都99%會被DQ

熱血？不了

開始連戲都唔需要做了
反正已經有国安法+人大DQ

垃圾蟲太

你死左呢度無人會可惜

講真係有分別喎

嗰page係良知嗰一面諷刺恐怖分子
一邊係恐怖分子拎嚟用

你都唔好睇少佢
到今時今日呢條友都仲有好多fans

咁又唔好咁mean，和氣生財

我地個白卡仔都可以唔鳩理佢，一樣可以唔駛理呀鄭生

下年又要含淚投松泰

呢個真係人渣黎喎，唔係講笑，真係好仆街喎

其實嗰時佢啲票分分鐘係阿爺配俾佢

呢個真，啲comment 重有好多人撐佢
我本身都無like 佢個page，係有個熱狗舊同學係個post 留comment 我先見到

熱狗同渣軍真係毒瘤嚟

屌你

咪理條戇鳩啦

咁公道啲講，泛民嗰陣班大佬重係咁左膠，有人走出黎反泛民多人撐好合理

邊個嚟？

70個位要填夠人 , 有信念嘅人又唔會入去 , 支共實搵一堆忠誠中間派入去做布景板

態度正確

佢中間d論述skip晒，無啦啦直接話黃絲乜乜乜

都唔明 咁撚簡單仲要問有咩分別...
第2張好明顯係諷刺緊黑警官方PR抄襲 既二次創作啦...

佢都係做返自己野姐

建制派幫政府護航好合理呀

暗藍

政府委任入去
洗撚你既票咩

蟲態就醒 跪低擦鞋做契仔

碳治郎件衫
刀 額頭印.......

革命未成功就利用,出賣自己人,係得熱狗先會做到出面

熱狗仆街死
立會已死
扮都唔撚扮

死熱狗

十一哥繼任人

放上嚟做乜 冇人想知呢班人啲嘢 定你都係死熱狗 想玩負面宣傳

笑佢都費事

嗱,係同路人嚟㗎
不分化吓,黃圈承受唔起再割㗎啦

提子乾

屌 佢真腦殘

不嬲中共間碟黎

死藍屍熱狗
消失啦!!!

鄭松泰應該識 上樑不正下樑歪？
由市民先以身作則？
睇下我地強大既政府點教我地咪有咩人囉

11哥接班人

警方岩岩先出聲講冇參考鬼滅之刃，唔係侵權
松泰就沖出黎笑兩邊都侵權
算唔算老屈香港警方

根據《版權條例》，公平處理涉及兩個要素：
有關處理必須要公平；及
處理版權作品之用途只局限於七種特定目的 –––– 研究、私人研習（《版權條例》第38條）、批評、評論、新聞報導（第39條）、教學（第41A條）或公共行政（第54A條）。

改圖如果係批評/評論/戲仿, 獲得版權條例豁免, 日本果邊我唔算唔算侵權, 起碼過到香港法律果關先啦, 警方而家係連自己管轄既範圍都算犯左相關法例........

公營企業/機構，官方對版權係有限制，因為涉及公眾利益
民間創作向來冇版權限制（除非拎去賺錢）
醒小小

泛民係抵屌 但熱狗都收皮唔該
兩舊都係屎

唔喺呼唔呼吸問題，講呼吸就侵權玩撚哂啦
而家喺鬼滅件主角衫攞緊版權，黑警直頭搬字過字，連人地攞緊件衫版權都唔知就偷嚟用。
你呢啲on9分化撚

班狗會唔會話自己係教學同公共行政

直接入民建聯吧啦

秒得好

咪撚理佢條傻閪啦 成個on9 lunch 鳩咁

駁唔到，其實二次創作真係好普遍不過算，連登只容許一種聲音

LM 睇熱狗講幾句

但佢有講錯咩

狗屋/vendor出呢張圖條友出糧收錢嫁
民間二次創作有無攞出黎賣？

熱狗躝返去青山食美心

係正我樓上

話事權係版權持有人到，鐘意告又得唔告又得

我d熱狗fd都後悔投左佢

不演了 國家B隊
話你啊垃圾熱狗
熱狗同黑警一樣死全家啊

蟲泰明奶港共同黑警啦
仲暗藍

官方同私人都唔識分唔係駁唔到，係論點太廢唔想嘥時間駁

冇記錯當年係吹奏佢同白頭佬

留意左佢好耐
佢屌泛民黃絲仲多過屌保皇狗
仲要唔係善意個種 而係恥笑個種屌
建制B隊真係無改錯名

唔駛再扮，可能配啲掌心雷俾佢繼續做忠誠反對派呢？

其實邊個做已經好大分別
官方 vs 民間
黑警 vs 非黑警

就係佢哋做咩都要屌到佢哋仆街

不過係太博眼中黃絲就係罪

食美心都算啦
仲要幫黑警辯護
下年轉黨啦叫佢

麻煩出黎回應下#97

25 dog

唔熟日本仔文化同思考就算吧啦。
二次，同人創作不嬲都講咁小團或者個人利用。

香港警察算個人定類似學校社團既組織？

投熱狗 好後悔 垃圾

傻鳩侵權同二次創作都唔識分

保皇狗都未幫黑警解釋
熱狗就爭住撲出嚟啦

點呀熱狗 柒夠未

我睇完54A, 完全唔覺可以作辯解理解, 如果用得著, 之前回應陳志雲果陣就唔會淨係拋條條例出黎, 完全唔講明邊點豁免佢地啦, 當然呢家POPO 都唔係好理道德同批評, 我就真係預計唔到佢會點理解同演繹喇.

為公共行政的目的而公平處理
(1)政府、行政會議、司法機構或任何區議會如為有效率地處理緊急事務的目的，而公平處理任何作品，即不屬侵犯該作品的版權，而就已發表版本而言，此舉亦不屬侵犯其排印編排的版權。
(2)法院在裁定對作品的處理是否第(1)款所指的公平處理時，須考慮有關個案的整體情況，並尤其須考慮 ——
(a)該項處理的目的及性質，包括該項處理是否為非牟利的目的而作出以及是否屬商業性質；
(b)該作品的性質；
(c)就該作品的整項而言，被處理的部分所佔的數量及實質分量；及
(d)該項處理對該作品的潛在市場或價值的影響。
(3)凡任何複製品(若非因本條即屬侵犯版權複製品者)按照本條製作，但其後該複製品被用以進行交易，則 ——
(a)就該交易而言，該複製品須視為侵犯版權複製品；及
(b)如該交易侵犯版權，則就所有其後的目的而言，該複製品須視為侵犯版權複製品。
(4)在第(3)款中，被用以進行交易 (dealt with)指被出售、出租、要約出售或要約出租、或為出售或出租而展示。

泛民而家絕對好過熱狗啦，成個抗爭都有參與
熱狗呢？ 都有參與嘅
咪日日屌黃絲囉

要出力啲歸邊，唔係下屆用反對派名義一定選唔到㗎

屌,已經喊緊

根本就係中國八大民主黨

先唔講佢合唔合邏輯，但熱狗之前先話唔好賦權畀警察，黃絲區議員投訴人超速都唔得
而家就幫對家兜埋一份，都唔知做乜鳩

eat shit la.

好話唔好聽，當年新西除咗Heidi舊舊都係屎
我見Heidi咁多票都射咗俾泛民

中撚曬伏

Report佢facebook收佢皮有冇機
少少存在感都唔想俾建制B組

由佢吠啦
熱狗得返一年命仔架咋
除非正式歸返建制啦

其實佢下面d 義工無野
但係上游係咁敗家

死熱狗收皮啦屌你老母

Blocked

熱狗冇得救屌你老母啊

佢好有條件做11哥接班人，好有佢影子

當時柒還柒 起碼到而家都無後悔過投佢

驗腦啦熱狗，官方宣傳同民間非商業用途嘅戲仿諷刺都未撚識分就喺到吠，熱狗柒夠未

咁一齊屌埋，都係垃圾

喂，11哥，嗰後浪好快就冚過你啦！

對唔住 真係一樣
熱狗同泛民都係阻鳩住香港人
泛民有參與=好
又捉鬼 又散水
又攞光環 又叫人唔好衝
我唔覺得佢地好熱狗幾多

泰哥食美心同梁美芬食美心有咩分別？

喂死熱狗 做咩潛水縮返入老母閪啊？到你反駁啦 平時做熱狗已經唔敢認 至少係討論區似返個男人啦

呢d熱狗acc真係比較少上水
可能係某d熱狗既funson 黎
主acc唔敢上水出聲

熱狗啲ac去晒屌杜生
日撚日開po

觀察左一輪，佢個FB根本係藍絲大本營

堡主比人dq

巨峰提

肚臍都現埋

黑警主要係果張又抄得樣衰 又唔認抄襲
仲要係政府機構宣傳作用 有利益問題

民間改圖二創冇利益唔係侵權範疇 就算認抄都冇問題

黑警粒提子只能夠話係好柒嘅二創，官方拎嚟做滅罪宣傳你好難話佢有利益問題，或者侵害咗原作者利益

咁你又有咩高見呀
事實上我上面啲留言就係齋屌人熱狗
持不同意見唔係屈人熱狗就五毛
你地惡過共產黨啦
熱狗食美心係抵屌呀
但到林卓廷食一風堂、教協賣美心嘢就不分化

都幾多方面有問題
例如黑警醜化作品對原作有冇聲譽影響
黑警明知有可能有侵權問題係二創之前有冇問過作者拎permission
本來宣傳用品涉及其他作品不嬲都要比版權費
如果用二創就可以避過費用 版權都算淪為笑話

二創本身就係灰色地帶嚟，唔牟利多數隻眼開隻眼閉
但班狗攞嚟做宣傳就實中版權，唔係就唔使自己design啲咩大嘥鬼出嚟啦

如果為咗搞黑警就將二創個門檻咁樣提高法，只係傷害返創作者，相反港共政府係不痛不癢

左邊所有特徵都抄足，右邊抄左d咩特徵？

姐係連登反對二創？
同人作品應該全部收皮？

不分對錯只分立場
黃絲

熱狗呢種保皇狗不得好死

黑警犯法ok,因為市民都犯法

不如你柒左就算啦

你識條鐵咩
人地不知幾心水清
為下届鋪定緊路喇

大把人靠二創搵食，按上面啲標準，IC足球部呢啲page全部摺得啦